［行動post］平安夜聖誕節31倒數元旦都有活動架

大家記住呀24先係開始，黎緊嘅話動都要做好文宣吹雞呀！快啲post文宣ig fab tg到share！同埋快啲入公會，下年可以實行全港大三罷，係2020年大大聲贏佢老母！

【工會大全】

⚠️新工會⚠️

香港酒店工會
FB
TG

香港金融業職工總會
FB
TG

香港保險㒰人職工會
FB
TG

香港資訊科技界工會
FB
TG

新公務員工會
FB
TG

香港言語治療師總工會
FB
TG

港鐵新動力
FB
TG

香港白領同行工會
FB
TG

醫管局員工陣線
FB
TG

香港檢測及認證業職工會
FB
TG

香港會計專業人員協會
FB
TG

香港創建及工程人員總會
FB
TG
IG

香港市場及營銷專業人員工會
FB
TG

香港製藥及醫療儀器職工總會
FB
TG

香港職業治療師工會(籌備組)
FB
TG

香港貿易及採購職工會
FB
TG

⚠️原有工會⚠️

社會及政治組織從業員工會
FB

Cabin Attendants Union of Hong Kong (CAU)
FB

香港物業管理及保安職工總會
FB
TG

醫院管理局職工總會
FB

社會福利機構員工會
FB

新世界第一巴士公司職工會
FB

城巴有限公司職工會
FB

巴士業職工會聯盟
FB

香港空勤人員總工會
FB

香港碼頭業職工會
FB:

建築地盤職工總會
FB
TG

紮鐵業團結工會
FB

香港音樂人工會
FB

海洋公園職工會
FB

推

光

復

香

港

時

代

革

命

1224

last supper By 圖中邊個係叛徒？

Retweet
聖誕快樂/不快樂🎄一定要齊上齊落

無忘6000多被捕手足
無忘為港殉道，被自殺有名無名義士

希望唔使3年零8個月
香港人沉冤.得雪
香港叛徒罪有應得

1225

1226

1231

1月1

pish

大三罷

大三罷佢老母

行動

香港人

🇭🇰